點先知一個男人係咪對呢段感情定性

如題

推

pish

唔知呢 未遇到 淨係知實牙實齒講話定性仲話發誓既都係大話嚟

凡事唔會有絕對，呢個問題轉做女人都無人識答啦

睇運

你樣靚身材正有錢溫柔體貼又養埋對方專一少異性朋友又獨立自主同埋唔埋怨自我中心接近0缺點，多才多藝又有遠大理想又肯同男仔捱，家境小康/富裕，屋企人朋友又對你地有期望

佢都會一句冇新鮮感/差距太大 太優秀而揀其他

結論係

醒吓啦 邊有電視劇情節 做番自己 改好缺點 增進自己 同時又俾到對方愛 對方自然感受到同欣賞你 佢定唔定性又如何 你都冇可能阻到佢 改變自己易過改變本性難移既人

知否世事常變

Yuletide greetings! Wishing you a season full of Yuletide cheer! Wishing you a new year full of peace and joy!

人會變

點先知一個女人係咪對呢段感情定性

超痴身 對你超好

冇貓唔食新鮮魚 完

呢啲嘢冇得睇

今日定 聽日都可以唔鍾意你

一刻的定性唔代表之後唔變
之後要睇你 keep 唔 keep 到俾滿足感對方。
對方的滿足要求都會變，咁你都要跟住變黎迎合。

好認同呢位巴打
真係要睇運 睇你會唔會遇人不淑...
不過與其諗咁多Uncertainties 不如做好自己先....
良禽擇木而棲....你做雞定做鳳凰...自己揀啦！

唔關事的
佢都可以突然間對你冷淡 因為新鮮感
我就係人版

你係男定女

男

我男朋友好似無以前咁熱情 點算 唉

你都叫feel到呀 可以諗點算

但我係long d呀 突然間佢就叫我唔洗去搵佢 佢就無縫接軌左啦

我都係long d

定係因為一齊耐咗先淡